千其唔好講燒村, 只係同建築物集體打鬥

乜唔係義務維修建築咩